[廢淡] 楊衛隆: 跌五六百點後反彈引人入局, 恒指短期內單日跌千點。

個廢老見到個市跌少少
就開心到好似細個屌學生妹破處咁
今朝反彈個劇本比佢講中咗
嚟緊佢話單日跌千點大家點睇?

同麵哥預測一樣 ，好有指標性

岩岩睇到個標題都唸點解同我睇咁似

上車機會

其實佢係大dodo?

大dodo老師。

財經界陳雲

呢條廢淡睇錯市n年
股市求其跌一點/有豪宅蝕讓個案狗衝出黎打飛機
又試過俾人跣
09年報導當新聞
無料又學人出書
內容廢到無朋友
條友擺明係垃圾
都唔明點解有人會buy

有廢老支持咪得

呢條友好似係支爆左十年？

單反彈完再升500點
說好的單日跌千點呢楊Sir

呢條正宗黐線佬，無得救

楊sir
我代表child登仔同你講聲知錯了